租課室

想租課室搞興趣班，一星期一次，夜晚18:30-19:00開始，每次2小時。

邊到有得租課室，九龍/港島，每小時$70內。

thanks！